有無人放GD 25/26號988飛

有無人放GD 25/26號988飛?
想要一張 放既留低TG
THANK YOU

同求 兩張26號